有錢人唔船p了, 窮撚請入。

是咁的，呢個星期五，我唔去返工了。夜晚去悼念。
我地Plan 了3 樣野。第一樣 立即放低你手頭上的工作，罷工

罷工就係差你一個，多你一個真係多好多
好多手足為我地犧牲，為我地擋子彈
你願唔願意為佢地，罷工？

第二樣，今點８點，十八區悼念

再一次有手足為我地犧牲性命，我知大家都好嬲，嬲撚到出撚晒煙
今晚，我要見到大家企出嚟，為咗梓樂企出嚟

第三樣，你繼續做你嘅你港豬冷氣軍師，繼續睇住真正嘅香港人犧牲性命。然後一齊擁抱大灣區嘅榮耀，世世代代都做中國人啦屌你老母

男仔：請隨時做好準備，萬事小心
運動型女仔：請睇好情況隨時做支援工作。
普通女仔：請照顧自己，為我地嘅梓樂悼念。

來吧香港人，反抗吧。

p.s. 呢d活動可能好危險，搞手只求全部手足平安無事，大家平平安安過返晚。

仲記唔記得為我地犧牲性命嘅烈士？唔係話要代佢走落去？
你連罷工都無勇氣，走閪啊？
你連今晚出嚟都唔出，走閪啊？
你仲想有手足為我地繼續犧牲落去？

今晚見

我們一起罷工吧

求吓香港人罷工
求吓你地

攬炒香港！

推

屌你老母好撚傷心好撚嬲

香港人 反抗

老實，真係要有有影響力工種帶頭，九巴黨鐵民航消防，民間尻叫冇人會跟

推啊

香港人反擊攻略,

我地唔係要打和
要贏

只有無限期罷工先有用, 一日半日對家完全唔驚

岩呀

無論係香城Online既咩角色都可以放膽幫手!

和理非!今個聖誕新年我們不消費!

無限期！！！

啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好耐冇見船p post

懷念以前鳩下鳩下開膠post既日子今晚見

甴近平

第一次睇潮文流淚........

推呀

眼濕濕

加油香港人

Push

荃灣8點係海傍等定連儂牆？tg話係連儂牆呢度又話係海傍

得翻10幾日快睇

。。。想重啟十點尻叫 麻煩入嚟睇睇。。。

推！！